Elon Musk身家達705億美元超越巴菲特成世界第7大富豪

彭博億萬富翁指數（Bloomberg Billionaires Index）數據顯示，馬斯克週五財富增長61億美元，現為全球第7有錢的人，並擠下甲骨文創辦人埃利森（Larry Ellison）和谷歌共同創辦人之一的布林（Sergey Brin），布林排名本週稍早亦超越巴菲特。

馬斯克現約有705億美元財富，大部分是來自他持有約20%的特斯拉股票，而其太空公司SpaceX的多數股權約價值150億美元。此外今年稍早馬斯克的薪資也漲至5.95億美元，成為美國薪酬最高的執行長。

連燈仔：身家多過巴菲特條廢老有咩咁難

游水冠軍